禁堂食會唔會爆得重大鑊？

個個走去公廁一齊食嘢

pantry群組
會議室群組
後樓梯群組
食肆劃開一個個獨立位仲有效
而家禁堂食打散晒啲人
難左規管仲易傳

等攞外賣群組